明天應該嚟個反高潮

依個時候應該變陣，大家明天完全唔係灣仔一帶出現。等你嚴陣以待白忙一場。等D參展商小柒政府同警方，都咪話唔開心😆😆😆

「基於安全及保安理由，政府及警方要求會議展覽中心明日(30日)閉館，所有展覽提早結束。原本為期3日的「香港家居博覽In-Home Expo 2019」及「優質寵物用品展2019」均需提早今日(29日)晚上9時結束，展覽主辦單位料失四成人流，對有關決定感到非常無奈。」

開夠新account未

又一個新ac

專業小小啦垃圾
香討撈開低級五毛呀?

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

#270957 唔好覆 唔好負皮